原來全部支那畜都係同性戀者

同志們 辛苦了

反同性戀集會=支持港獨

支持同性戀

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

甴近平

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

push

同性戀都好多勇武手足
你咁講好似唔係幾尊重手足

over左
負評不推文上一頁